Wystp gocinny Dziecicego Zespou abki (Klub Garnizonowy Lubliniec). Rozmawia Pawe Tomczyk.

4 i 5 lipca odby si II Oglnopolski Festiwal Taca organizowanego przez Agencja Impresaryjn Igo-Art oraz Urzd Miejski w odzi. Artyci wystpili w 3 kategoriach: formacje, duety oraz solwki, prezentujc rne style taca: hip-hop, jazz, salsa, taniec nowoczesny, locking, poping, taniec kabaretowy, freestyle. Za pierwsze miejsca przyznawane byy Zote dki Prezydenta Miasta odzi, Jerzego Kropiwnickiego oraz nagrody pienine.

Realizacja: 
Dominik Lewandowski
Pawe Tomczyk
Sawek Szwajdler
Micha Szczepaski